等左呢刻好耐！ 美國舊經濟股絕地反擊！

跟巴菲特買邊有得輸

今日升明日跌

我估呢d虛火黎架姐